[
    {
        "randomId": 670
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Guhora mu murima si ko guhunika ibigega",
            "option_1": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Umuheha",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Ruganji mu nzugi",
            "option_1": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_2": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_3": "Injuma y'uruhinja",
            "option_4": "Igikobwa kibi",
            "correct_answer": "Igikobwa kibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera uruyongoyongo rwa Nyirabaha rwimiye i Nduga rukabyarira i Nduga",
            "option_1": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_2": "Umuvumu",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Uruzi; ishami ry'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Cyamusamasama cyamunumanuma inka z'umwami zirasana zirahira",
            "option_1": "Amahindu mu mateke",
            "option_2": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Umwana uri munda ya nyina",
            "correct_answer": "Ikiyiko ku mbehe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirashoboka i Rutonde",
            "option_1": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_2": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_3": "Inka mu mpinga",
            "option_4": "Umubirigi",
            "correct_answer": "Inka mu mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mu nzu umu tuboze ibibuno twese",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Uruhabuzo",
            "option_3": "Umugore uhetse",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirabujunjuri ubujunjuri",
            "option_1": "Igikongorwa",
            "option_2": "Amashaza ku rujyo",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Impururu z'ababi",
            "correct_answer": "Amashaza ku rujyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mutimbo araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Urubura",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zishotse zitendeje zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Agacurama",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Imizi y'urutare",
            "option_2": "Agahoro mu ntoki",
            "option_3": "Intore y'amahingura",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    }
]